cc台班軍師係咁煽動警察政變，唔驚一陣真係變軍政府？

引彈狗！！！

而家已經係

到時第一個清算你

你知唔知點解中共港共對呢場運動進退失據?
因為我地要攬炒呀

軍政府其他國家就可以武力介入
仲有軍政府唔會係警察既政府，因為解放軍日日車落嚟，又一起出行動同志前同志後，警察郁一郁條尾都同你連根拔起

cctai本身就係軍政府

［各國旗手全面進場］今晚人權集會喎

警犬驚咩

攪平民就叻， 我信大陸擺明車馬放解放軍落黎， 都唔信班狗夠膽作反

我獻條計俾科士，唔係政變，係向中央發公開信爭取

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

cc台咁多核彈驚閪咩